千古難題：到底諸葛亮定孔明擺空城計勁啲

加拿大籍既曹永廉舅仔姜卓文：「到底諸葛亮同孔明邊個擺空城計勁啲？」

加拿大籍既曹永廉外父姜大衛：「諸葛亮擺空城計係演義黎嫁」

來源：《少年猛將傳》廣告

放屁！計我話個答案一定係!! 陳國邦 (李斯)
因為諸葛亮同孔明係同一個人 問佢地邊個勁啲啫係silly 癡線 因為冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

=================================

姜大衛最近喺黑警劇《迷網》飾演黑警老豆同老公，唔知大家知唔知，其實佢戲裡戲外一樣藍，甚至係紅添，只係唔知佢係中國紅定係加拿大紅，點解？因為佢身為一個加拿大籍嘅人，又走去支持港區「黨安法」囉，同佢女婿曹永廉一樣咁投機！

中國人嘅錢真係易呃，所以我地要代替國家去抵制呢啲「牆頭草」今日任務就係要勸誡搵姜大衛拍廣告嘅手機遊戲「少年猛將傳」，必須強調今次係勸誡任務，因為人地喺《立場新聞》賣廣告嫁！派慘派慘派慘！

【每日任務@ 27 Jul】
💎少年猛將傳💎

[Source]
姜大衛支持「黨安法」

留言template：

無線新聞立場偏頗，多年來誤導不少港人，而無線的劇集亦經常脫離現實、有為執法者洗刷污名之嫌，得悉 貴公司選擇在立場新聞宣傳品牌，想必是明白事理之人，懇請 貴公司棄用賣港藝人，另謀其他代言人，以免影響品牌聲譽、蒙上污名，最後感謝 貴公司抽時間細聽消費者意見！

============================================
如果想準時收到TVB任務，一定要響Facebook同Telegram follow sayno4tvb團隊（我唔係佢地團隊），又或者得閒click入呢個Post（）我會盡量每日更新

FB:
TG:
舊版抵制List:

最後都要重申，我地支持自由經濟，我地同意廣告商有賣廣告既自由，但顧客都有選擇買同唔買既自由，我地只會抵制無良商戶，但唔會威脅佢地

Pishhhhh

諸葛亮正史無擺過空城計呀，你地咪再屈我輸比個契弟

===============置頂任務(最後更新27 Jul 1100)===============

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【一周回顧】上個禮拜比人撳走咗8M蚊，啱啱先發現到...(27 Jul)
[每星期重點項目，歡迎爆推]

【維穩金主】曹永廉 x 金爺海鮮 (25 Jul)

【抵制偽人】陳曉華 x 20 Beauty (24 Jul)

【維穩金主】Panasoic (23 Jul)

【維穩金主】壽桃牌 (21 Jul)

【維穩金主】花王潔霸 (20 Jul)

【維穩金主】雙飛人ｘ偽善編輯
出帖頻率： (最後更新：24/7)

【維穩金主】P&G
出帖頻率：(最後更新：17/7)

【維穩金主】曼秀雷敦ｘ陳敏之

【澄清聲明】入過陳敏之Post又嬲過Bakerism既人，麻煩入一入黎

户户

推

派慘呀！

真係好撚憎曹永廉

push

豬豬

宜家全家都比人追擊

戶

好少見你上水

由於今次唔確定係咪上到所以我去炸機

熊b

樓主係會員??

請你相信黑洞嘅力量

hi

不相信

戶女

樓主30分開係咪為咗count熱門倒數

你個名

個標題笑死

紹b

諸葛亮勁d
因為
諸葛先生：I can fly one day

KOTBB

屌你，你又知

俾面户户

終於係比標題呃咗入嚟

冇錯 又係我

Push

收皮啦你

忽然諗到

熱門第七

腦腦

下面個解釋都

户女

冇冇

答案終於係李斯

李斯？I see

其實個gag幾好

好難count

你嘅標題再次贏咗黑洞

Tui

終於兜得返做李斯

推下

原本諗唔到內文點兜

再推

推夠十下

繼續推

你個腦好勁 cls 睇完笑咗

收到 丞相慘慘

你食咗飯未

個腦ｒｕｎ咗半個鐘黎度橋

諸葛孔明
完

無無

但你日日都有新嘢

炸完

第三

再謠傳本丞相輸比諸葛亮就軍法處置

On9 b

我覺得上次批評你冇幽默嗰個人一定入嚟挑機呀

好有創意

小馬能力遠超黑洞嘅能力

李斯加入抵制 TVB 戰線

食飽未

人哋幫你打破呢個詛咒

Tvb追擊師

小馬太勁

秒咗樓主

戶戶
你終於注意到me

啲睇三國志啲能樣成日串77笑人睇演義

屌我都係
IG屌佢屌到block7左我

多謝小馬bb

應該係連登最正嘅李斯 post

我默默關注你

係慘慘呀

過獎過獎

又呃我入黎

睇演義係無問題，睇演義當正史咁講先有

每日好期待你嘅po

點解要默默

40:3

去唔去FB同抵制TVB大軍會師

💎曹永廉💎

原來佢地有喺立場落廣告

因為要做你背後嘅男人

我答：username魏晉仔司馬懿會員
秒左樓主 多謝大家

大家要做期望管理，好驚有一日跌volt

我就黎睇火鳳當正史

戶戶豬

熱門第一

係，所以我覺得間野係黃，派慘唔該

事後孔明
完

點都幫你拉客

巴打個名

熱門第一，要慶祝吓

救命，好撚癲

必要時過嚟開台

你究竟喺幾多個人背後

食飽啦，你呢？

Pepe

淨係喺你背後

Why so blue

好名

户户出手

你已經係好多人嘅背後啦

你講得啱啊

兄台過獎啦

卡比巴好似會開po

做人太難

食飽啦

屁仔

我係黑洞

便知有沒有

食咗咩？

好多人唔睇野派嬲，慘慘同嬲嬲比例約為2:1

抵撚死

喺其他人心入面啫

都係法庭po㗎喇

你覺得唔係法庭咩

不嬲都係

憐仔

我屌你地啲topic一日搞笑過一日

腦腦哥

熱一

做咩

No

遲啲開page做KOL

So true

我唔知卡比巴會開乜po

開場白

唉blueeeeee

任務完成

連登有邊個未俾佢flirt過

係小馬加持，好撚勁

你置咗頂

你不是黑洞

點解唔睇野，點解唔睇野呀

咁手心

唔好咁講，樓主幫手招待啲街客，留到人

因為cctvb任通常派嬲

小馬幫我打破咗個詛咒

點解個海係藍色

唉....我都唔想提

唔知點講

sor 改返

蕉仔

多情！

好唔健康呀呢個習慣 就好似上推特見到好似自己友既野就retweet咁

連登專用pr

係阿寶

原來你有份

衰鬼

因為魚仔:blueblueblueblue~

因為唔使用腦諗，慣性動作

腳頭咁好以後有po揾你開

好醒

Hello巴打

依個呢真係

都差唔多開台了

Pishhh

我費事搵人

秒改返

咁我走了

有無留言對人太惡呀

又多一個苦主出現

點解

乜鬼

估到邊度啦

Push, 收佢皮

法庭？

幫人

星期日至星期四都應該係啦

幾時到你

我又黎繼續推Po啦
推到CCTVB收皮嘅同時
順便推到Brian Cha收皮

每次見到你我就覺得：我個腦壞咗啊

推撚爆TVB

其實都幾慘

係喎佢破咗處啦

以後可以開

如果每條戰線都有樓主幫手諗標題就好

寶寶你本身多fans唔洗揾人啦

唉

我call 人先啦

我又要搞苦主聯盟

我就諗住推手圈每人最少開過兩次

你地好有創意

你最曳

不推文

yo

屌，其實我冇睇過佢嘅ad

仲有簡單

等陣記得去法庭po 阿寶開台

提醒大家用下腦

冇冇冇

你都一齊call

法國cctvb戰線嘅po title最引人入勝
呢team人好撚高汁

係咪開左 Adblock
早前我真係見過佢好多係 煩到

有創意就要推文獎勵吓我地

次

洗地組po 見

是日電台

[至少45名手足上庭！] 7月28號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

Sor 撳慣左

好吸引左我入黎 勁

壞咗已經用唔到

開返個記招連登情騙

係囉，我都俾佢呃過

你又知

呀寶

我都冇vpn救咗我

講李斯竟然冇連環圖

呢啲有創意嘅post 唔係唔幫做任呀？

做咗任務未

你不嬲都係

林鄭勁D，餐廳空城計

民間自發，沒有團隊

跟住做每一任已經幫到手
入team pm fb tg page

唔差在去fb撳多幾粒掣

請重新載入P

我係一個壞咗嘅人

up

打手

你哋咁屈機得唔得㗎

Upupupupup

Cctvb戰線真係好勁

再up

矛錯..禾成個人都壞咗

一個打十個

又pish

加油
此魏晉仔不同佊毅進
平時點度橋？想學嘢

要有十個FB AC先可以打十個

但都要靠大家幫手派嬲同慘

你唔係啦

平常心，順其自然

杏加橙已派

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

呢個真係好難答你
要熟習連登文化，睇吓咩標題佢地特夠大反應
例如M係解萬定百萬會有好多人爭論、讚TVB/吹捧TVB偽人有定有人入黎插，跟住將呢啲元素融入自己啲標題

偽毒

講呢啲

佢真係好衰

唔講呢d講邊d呀

連登冇毒l

拉埋班fd一齊做任務

咁平時睇開乜嘢資訊多？
有冇推介？覺得你應該睇好多書

認同

好似林鄭擺空城勁啲

你想講咩呀

推文回覆呀

Sor 推返

腦腦正在想什麼呀

衰仔

多啲人諗會更好

Pish

個個喺度都浸緊，用唔用到又另一回事
加油
正面啲冇用

唔知邊Q個一開始響呢個post用 我又覺得幾得意跟住用

諗緊一齊去電台po推

好似上面離撚哂罩講緊感情問題

Vpn

tui

唔怪得啦 我冇開 所以之前成日見到佢

油dee同你都唔係

間接推ＰＯ，係無問題的，斷估無人會拉到十幾頁去睇人討論諸葛亮定孔明勁啲

魏晉仔咁撚醒目溝女應該有一手

咁你今次就乖啦

吹水式推po

你用埋ad block啦

真人係毒撚

想學野

冇所謂嘅 反正呢排都見唔到個Brian啦

本身係quotereply
我地都鳩噏緊

Tvb係叫做輕鬆少少既戰線

下次幫我推Po

我識洗地組班人都係因為佢地響我個ＰＯ度吹水

近排youtube廣告接廣告，好鬼長

明明我成日幫手

咁都要裝備自己，內涵好主觀，條女覺得你有就有，冇嘅點扮都冇

Same

阿寶佢哋？

係啊 之前先見過有個廣告成個鐘
淨係一個廣告對於我地啲YTB黎講就好開心嘅

正路派完嬲留個言就走，好少人真係有討論

垃圾 人地彈兩下琴就嚇走你

fans

係，阿寶問我介唔介意，我話唔介意呀你地幫我推ＰＯ啦

你都好有創意啊
今晚買乜 細細聲講黎聽下

我無嫁，我知自己無嫁，不要對我有太多幻想

真，大家繼續鳩嗡推po
邊有咁多歴史學家

鬧我垃圾唔緊要，但可唔可以幫樓主推返ＰＯ

屌，佢為咗sell個premium多咗好多呀，明明冇search過美容嘢，但陳敏之成日出現

我都係

這裡有一個正史＋演義迷，不過我唔想響度討論

佢真係好好

推 樓主啲標題真係冇次會令人失望

魏晉巴讀文科？

失望果陣你唔會知道，因為你根本唔會click入去

唔係講笑 我都經常見到好多美容廣告

一齊推

咁認定自己係零難搞啲，建議撞多啲板

我鍾意政治同歷史

我都冇

我真係唔想睇
不過用咗ad block天下太平

前提係有一塊想撞既板

Dun play me la

我再推
可以入埋呢個po望望

【末世紀的呼聲】 全港抗疫之創世紀大行動

premium真係不了啦
YT奶到咁 仲比錢佢洗咩

過去未呀衰鬼

屌你上面同我講係浸熊仔頭連登
都估到你唔簡單

咪係，黑警段片仲生存緊

Pishhhhh

【末世紀的呼聲】 全港抗疫之創世紀大行動

其實治標不治本，幾時開YouTube戰線

推推

見係你 幫樓主推啦

其實可以點做

呢啲學黎無所用武

估唔到自己可以睇呢個post睇足半個鐘

邊有板係會想撞
正於未過高峰點知嗰個係咪高峰

PUSHHHHH

呢度啲人可以吹水吹到一、兩點

咁呀…無人令我有想冒住撞板既風險去邂逅佢囉

好似去到朝早仲有人，然後你哋就上水又繼續推

去到朝早就係陽光絲、五之訴求巴、苦沖巴同我接力

尋日個重溫任勉強捱到今日下晝先跌出熱門

Copy n paste之前自己啲reply

Yt要改革光復

如果你係YouTuber or producer可以上去直接屌鳩佢地
佢地有大嘅bargaining power最容易商討

作為用戶其實你見到唔適當嘅廣告係可以投訴同左下角dislike ad，不過係google眼中用戶係product嘅一部分bargaining power冇咁大

簡單講as a viewer要令到producer反抗條路應該易行啲

Mo play you

過啦

Keep住有人，都好勁

Ab 更

咪用咗係引人入勝度，點留人歷史都有講過掛
利申 歴史讀到中三，覺得好戇鳩點解要信本書嘅嘢

其實我成日report廣告，但係而家問題係youtube插太多廣告

返工都無咁辛苦

Player

真係垃圾黎YT 如果有替代品晨早唔要佢啦

推po都有輪更制

Wfh既朋友.....

去到一個位就唔會再做風險管理
講到自己好老

都係既，以古為鑑，以古為鏡都有用

空城計係文騁定司馬懿?

唔打啦dllm

嗚呀，越講越辛苦

都唔係真係完全無野做嫁

冤枉呀

係趙雲

之前啲po都講過user is one of the product from google non of their services is real free
咁當然廣告審查都要做好啲

欺騙我感情

咁呢個無計
繼續做好自己

我都想深潛嫁 想擺低個格式template比你地以後自己出PO

oooooooo

每日都強化、裝備自己，總有一日果個人會出現既

究竟真心想研究邊個勁啲人睇到呢度有咩感受

創意比格式更重要呀

係咪應該搵人出po再講吓

真，不過可能冇
自己太執著

嚟鞭打本王啦

Wuuuuuuu

放心，我唔會走既 最尾都會忍唔住返黎

你跌咗條j冇得打飛機啦

Brian單嘢都講咗好耐
Youtuber唔行第一步好耐帶viewers做

眼覺好高?

佢哋去咗法庭po開台

pupupupupupu

屌你地啲topic笑撚到仆街
即刻去做tvb任

.

已到

要嘅嘢同身邊圈子唔同咗，圈子要再建立過

經歷咗咁多，好講求理念信念人生觀價值觀世界觀要好類近同接受到大家，步伐冇可能一樣但要差唔多

嗚哇拎返對手上嚟先
我好爽嘅 你唔使錫住我痛嘅

崩潰緊

我仲諗緊點解個咁嘅topic會有咁多正評

咁都撞倒你

都係

我明呀，步伐唔一致就成日要遷就，價值觀唔同更加遲早分手

仲要咁既時勢好難識到人

魏晉仔應該好想揾人同佢認真討論

好真誠㗎

好棒場

痴線佬，你好似另一個user 白花油

唔同唔緊要，個但最少說服同接受到大家
冇乜可能一樣

正史用空城計果個係趙雲
完

我唔想呀，唔好要我用腦討論

我既睇法係易咗，因為容易啲有共同話題

自我閉關好似差唔多半年
我已經唔記得上一次成班人去玩係幾時
亂世下揾緣份

都難搵…難搵…

封到咁喎
不過係自己自我隔絕再勁啲，真係唔想出街

首先要認識新朋友先可以有人傾計

有啲人反而同街坊鄰舍親近咗，然後有啲地區活動、抗爭活動可以識到人

消失既2020但又係多事之秋

真，zoom擴闊圈子咩

網上結緣

呢個又返去執著問題
對抗爭活動識女好反感，就算幾好都唔想交真身出嚟

莫非你

梗係唔係叫你戰場避緊催淚彈果陣識女，但有啲機緣下都會識到人

識咗寶家軍

煙幕

交換口罩群組

你知道得太多了

pushhhhhh

都唔係好想，試過本身識但一路冇乜點見淨係喺電話交流，大家鍾意大家，但係電話入面嗰個唔係出嚟嗰個

撲口罩果陣識咗班師奶，發現原來佢老公平時好忙

少年猛將傳都係支那game

就好似你出到黎見到我都會覺得唔係果回事

就算係做文宣都唔想
出發點同本質唔同咗

到時真係有難同當

啲標題愈黎愈有趣

地區師奶需要口罩

我鳩ＵＰ，大家唔好當真

答案係諸葛梓歧

真，原來係毒L
定係二世祖player

俄緊系毒Ｌ拉吊

冇咁黃就好睇情況，好多人唔黃都行到好前
接受到你行咁前同唔會唔比你做已經好好

巴打應該係果啲做義工唔係為識女嘅正人君子

魏晉仔或成為最大贏家

好啦，我潛水先啦，今日推住咁多先啦，多謝大家

執著同君子應該係兩回事
唔通靚女就唔望咩

安全食用方法

當然係諸葛孔明最勁啦

佢上水要重提
扮毒食師奶

Pish 你個pish

佢應該要過babydiscuss先啱

再pish你個pish

樓主同 魏晉仔司馬懿 巴打都係好有心機
又有恆心又有創意
有時真係click咗入嚟先發現係TVB戰線

幫推 樓主好有心機

好想瘋狂pish 你
你有冇男朋友？

唔經唔覺就喺各個post來回傾咗1個半鐘

我代po咋，魏晉巴真係好勁，日日新topic吸引人入嚟做任務
大家唔好嘥咗佢嘅心機，拉多啲人一齊加入戰線

點解無陳國邦張相?重點黎

點解爾東昇咁好，姜大衛咁狗

再鋒利嘅刀都有生鏽嘅一日

歡迎你每晚9點入洗地組嘅po吹水

你再睇落啲係另一回事
當然做任要緊

你又話好愛你男友

Credit返魏晉巴打先，佢真係好有心機

我間中入黎推兩野

順帶一提，我無聊果陣會睇到你地講咩

屌，你個標提同opening 好正
做乜你日日咁多靈感架...

次次俾到新嘢我架喎

跟住我又會留言

頂你

嬲已派

你做我男友咪得囉

魏晉巴個腦太特別，日日都有新嘢

貪新忘舊

今日派慘呀巴打

利申 紅巴

連登都冇絲嘅

呃你入嚟

咪啱囉
幾時俾我含
利申 大食

魏晉仔

我牙籤仔

唔係 有我哋

正

今日個任務係派慘呀

屌我竟然睇曬你哋既對話

派慘呀

屌，又話潛

你兩個自己都開個facebook page 或ig 啦

好有創意

你唔會攞嚟撩牙呀嘛

小狼

本丞相讀過私塾，有太學學位嫁，唔係五條二既毅進仔

準備再潛

幾時到你俾我含

Done

可能有但你唔知

鍾意咬牙籤

其實我代po咋
魏晉巴可以做kol

記得係派慘

又話sayno2tvb唔係你地

係愛呀

g 持魏晉 bra

我講吓笑，你睇sayno4tvb就知我哋風格唔同

全力gchi

卧龍先生勁啲

我其實只係間中比下建議大家出po可以用咩標題 最應該歸功既係日日出任比大家做既sayno4tvb民間團隊同一眾網民

我就話月英老公勁啲，聽講八陣圖都係佢擺

巴打

嘻，我又潛了

個嘻好似熊仔

下次收返佢版權費

Byebye la 唔好再覆me

Silly

推文喔

pish

睇個勢魏晉仔可以準備開po2
標題係地區師奶需要奶罩

口罩先啱

Jm9

我都係跟返魏晉思路，有錯請指點

佢嘅思路冇人捉摸到，唔係啲人都唔會俾佢呃入嚟

時事台冇1001限制
上限5001

咁又係，要兜返落個任度有難度
魏晉比pr收買咗會點

你唔講我真係唔知

我都有諗過平時出po出得好勁/推po推得好勁嘅人去咗對家嗰邊會點

不過唔會呀嘛

有冇入法庭po

yes

我都想撲口罩果陣食到師奶，但我連口罩危機都無

今次係派慘！

好彩連登無ＰＭ系統，如果唔係可能我已經被ＰＲ看上了

幾個月前嘅事
連仔見到舊時時事台啲post爆得太快，就開放咗1001上限到5001

毒撚露出馬腳了

唔係上年６月開始嫁咩

你嘅良心有幾大？開個價嚟

想同真係食到係兩回事

但係都係有其他user出事

無印象，嗰時有啲係手動開

參考返政府、黑警請ＰＲ個價錢，都唔惹少嫁

出咩事

出名都未必係好事

冇記錯好似係三千萬，夠嵌你良心？

我既無厘頭值三千萬

咁唔係收買喎

咁係收買人命

我意思係冇pm都出事

Diu

熊仔頭無厘頭值咁多廣告
無聊事認真做唔代表低價值

派慘

其實我都想有ＰＭ系統，響度傾野好無私隱

Tg囉，開個blank ac唔難

你又岩喎 但我可以從咩題材入手，行king jer路線?

要買太空卡

今日個任算唔錯，嬲+慘有近500

幾廿蚊有張啦

就歴史啦
特別係野史啲鳩嘢
瓊姐個人唔係好鍾意

睇返上年啲新聞，真係好心ＵＰ…中大、理大…

派慘！

知你叻了了

其實防不勝防，同防五毛打手pr一樣
感情台咪大把人留tg

歷史唔係幾大路喎，受眾唔太多
不過講起有趣歷史，之前學術台有個絲打講二戰史幾有趣，好似係講瑞士響二戰既角色

將悲憤化為力量，繼續打佢老母臭閪

其實咁樣曝露TG，風險有啲大

出明有個楊明post同麥包po，我都忍唔住放植入式廣告，叫佢地打ＴＶＢ戰線

你個標目都唔大路咪又呃咗我入嚟
我都唔好歴史添

如果呢個標題唔係響熱門，你都唔會入黎啦

成功上咗佢地個pinned留言

真，所以兜返落時事生活造就你嘅成功

但我又唔係上得熱門就入去睇，滅時潘同電郵睇都唔想睇

被選中嘅細路
唔係進步係進化

我數過，有十幾個miss pun ＰＯ

好事嚟
各方都戇鳩

[至少45名手足上庭！] 7月28號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

集中喺幾個post討論咪得囉
有啲會員又開埋曬咁多post做乜

空城計有乜咁巴閉.
點及燒將軍大技

屌 笑撚死

屌按錯負皮...自己推三次

下次負皮換三吓推ＯＫ？

呢句slogan唔錯

真

樓主真係好撚勁
次次都比你呃到

後面果句其實幾岩音同順口，不過驚啲人覺得太膠

魏晉巴

仲唔瞓

仲熱門緊

slogan最緊要傳達到意念
幾膠冇所謂

有諗過用口號做標題（因為夠百搭，咩品牌都用得）
不過經驗話我知，只要標題滲漏到ＴＶＢ既味道，啲人就唔會click入黎
呢場就好似係我地同連登巴絲既心理攻防戰咁，只要呃到佢地入黎，佢地就要服輸做任

個title太勁

每次都有驚喜

最主要係因為我地幾個響度吹水不斷推PO

臨訓推多兩下

呢個好笑

邊個話吹水推po冇用

多謝你

反而可以用最尾果句做標題
《呢個係一個我同連登巴絲既一場心理攻防戰…你，想唔想聽吓？》

寫個故
唔夠數唔撚出文
拉埋其他講故佬做

I know that feel bro

唔要超大壓力，出唔到故比人追殺

老啦，早啲瞓啦

喺講故台開個選項故post都得

我訓覺啦，多謝大家陪我渡過一晚

早唞啦

身體差仲成日捱夜

goodnight

你都係，唔好成日偷偷地食宵夜

真
真心有得做，用甜故做藥引

食生果夠健康

健康咗
飲多啲水，早啲瞓

寫Topic奇才魏晉巴

出面啲人見到過千reply會覺得點

你都係，唔好只係掛住話我

打波巴

冇嘅，心諗成堆都係吹水

其實我瞓好多

追Post會喊出黎

Push.

唔會有人咁傻呀嘛

強烈要求魏晉仔晉身講故台

戶b

俠b

佢哋喺法庭po

我要瞓啦老了

走啦你，唔好再覆

咪係
佢出po會追擊佢出故架啦

點解你會喺到

好撚正

做咩唔瞓

仲未瞓

Cls仲未瞓

撳錯添

你瞓醒喇？

日夜顛倒之鬼
睇哂日出日落先係美好嘅一日

屌一撚樣，一定係日出後先瞓
你幾時肯瞓

好唔定，攰咪瞓，瞓夠先起身

Same same 冇嘢做就瞓到夠先起身，超正

個個po都見到你

好多 post講miss pun
睇到心煩

個要已經講咗兩日啦

都唔知係咪真係有啲嘅風向撚
係咁推啲咁嘅嘢

花生po
啲人入去食花生 click rate高 又有人討論 自然上熱門

我瞓啦，老了，屌唔住，再見啦

無眼睇

唯有推有用po推得密啲

【末世紀的呼聲】 全港抗疫之創世紀大行動

你出現了，我瞓得啦

Good night

死咗都大到你，渣ga

Byebye

Last pish

仲係熱門

多得戶戶同另外幾位係上面推

你都好早

出故未

頂你仲未瞓

未眼瞓咪唔瞓住

721

咁你平時幾點瞓

好唔定，冇特定時間

CLS..樓主D 開場白個個都咁高質,
所以話而家係香港官治既一代全部都係廢柴..
香港人創意幾咁強大, 只可惜無辨法用係社會..

用緊架啦，積少成多，水滴石穿

好唔健康呀

上返熱門尾

推1

我都覺，呢一排姐，乜都冇得做留係屋企悶到傻

唔排除係5毛pr做野
不過成件事真係唔值得咁多注意力

癲都要盡力癲先開心

Copy and paste

你有冇諗過根本唔係打唔打手，有冇pr問題
個個冇獨立思考唔夠人拗就屌鳩人，論點論證論據都冇討乜撚嘢
討論區喎批鬥互屌區就差唔多
都係個句，上連登勿認真

wfh?

學生

有tvb戰線要諗咁多野都係為咗部分連登仔嘅喜好

其實所有戰線所有香港人都係
連仔係香港唔全面嘅縮影

我

估唔到你咁後生

此話可解？

所以光復香港前要先光復自己

尋晚傾識唔識到人既野似讀緊社會大學

民智好難全面大躍進，今次香港人進化咗好多架啦
下次爆就應該係真正嘅革命

多謝搶答

其實都係呢一年諗多咗
被選中嘅細路係要進化唔係進步

正常呀發生咁多事都想有人扶持下

我開盲推模式

done

真 對住自己圍內啲人仲想入正苦覺得好撚陌生

我都有朋友做政府，佢好似係平衡時空咁，明明係識咗十幾年既朋友，有時同佢都冇乜野講

我覺得入政府係無咩問題，如果唔係紀律部隊，返工被染藍係好唔容易

That’s why想重新建立自己想要嘅圈子

我覺得睇人，你朋友（如果唔係紀律部隊）就算唔入政府，都可能平衡時空緊

遲啲宣誓效忠特區嗰下就有問題啦

可以google 趙雲 空營計

哈林同庾澄慶

又夠鐘做功課

諸葛亮勁啲定孔明勁啲

啲標題愈黎愈正

唔通宣誓咗即刻變藍絲咩 梁天琦梁晃維都宣誓擁護基本法啦

輕鬆！多謝大家！

咁又唔係，不過佢話入工會罷工呢啲唔會做就覺得大家道不同不能勉強

黑警係我哋仇人 黑警日日鬧事

重有3萬

麻煩睇文
推!!! 3萬thx

屌你花咁多字係前言鳩噏
有心機 我推

公務員罷工個成效唔係咁大，首先新公務員工會人少，當三千人全部罷工，對17萬公務員體系影響唔大，因為WFH已經有四成公務員唔洗返工，仲有六成好多都係返ＡＢ更，個社會仍然運作緊

不過淨係入工會呢個動作都唔入，就真係太垃圾，佢做唔做公務員都應該係怕事既人

黑警係我哋仇人 黑警日日鬧事

重有3萬

麻煩睇文
推!!! 3萬thx

毋忘制裁3萬仇人

警察為打壓示威，日日夜夜加班賺了不少OT錢，有地產經紀早跟我說過，過去半年很多警察都用這筆不義之財入市買樓，甚至有人因不忿被罵毅進仔，借到盡買入太古城，以求自我感覺良好。假如特朗普和美國國會真的為正義而戰，制裁名單必須包括3萬警察，香港人一定會跟你說聲Thanks！

嗰陣係大三罷前後討論唔係wfh問題
三罷bargaining power最大都係公務員，好多人跟佢地頭，其他地方搞大罷工都係公務員同公共事業行先
不過新工會就算啦，但個入得去做正苦，有幾多個會攞份工嚟同正苦鬥

佢口中係要安穩，有錢先再作出改變

假設真係成功罷工既都只係打低港共，但係終極大佬係中共呀，要靠外國做野先得
我地要做嘅就係令外國為咗利益又好道德又好都要滅共
不過入工會既意義係表態多啲，對集氣都重要

True

識人建立圈子都要時間
急唔嚟

推香港獨立 唯一出路

疫情高峰期都要時時間
急唔嚟

入工會的確係象徵意義，中共肯無底線、殺雞取卵都要搞死香港，單靠香港人好難打呢場仗

永續疫情

單靠大罷工搞唔成，香港好難要人幫你打呢埸仗

同永瀆基本法一樣，劇本嚟

之前搞唔成，宜家咪又係肯幫

當初搞得成咪早啲嚟料
大家肯罷洗撚要人衝咩

有冇考慮出教學po
出面個high冰議員尷尬囉

我會用長毛＋黃毓民口吻開呢個ＰＯ

開頭加「喂呀哥」，ＸＸＸＸＸＸＸ
或者ＸＸＸＸＸＸＸＸ，好簡單既道理之嘛係咪呀？

算9數佢... 細細個已經唔中意佢, 屎戲到一個點, 講做戲無表情變化佢都算係首幾批, 二打六

善用推文回覆

少年猛將傳有個原本置頂既post unpin咗，make返record先，391慘+239嬲=630

好有趣嘅人

你有冇瞓覺

TVB戰線
Twitter戰線

互推

gd idea

你可以post去我度

缺一不可

入去個post睇文呀記得!!!

3萬thx

must do list

佢哋對香港傷害最乸大

恐怖分子

擾亂秩序，破壞安寧，草菅人命

唔想食蝙蝠

黑警破壞香港法理

係我哋嘅仇人

===============置頂任務(最後更新28 Jul 1420)===============

1. 黃色腦魔代表廣告商最近幾日出過新Post 紅色腦魔則為打手出沒警告，請狠狠狙擊
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【勸誡任務】少年猛將傳 (27 Jul)

【一周回顧】上個禮拜比人撳走咗8M蚊，啱啱先發現到...(26 Jul)
[每星期重點項目，歡迎爆推]

【維穩金主】曹永廉 x 金爺海鮮 (25 Jul)

【抵制偽人】陳曉華 x 20 Beauty (24 Jul)

【維穩金主】Panasoic (23 Jul)

【維穩金主】壽桃牌 (21 Jul)

【維穩金主】花王潔霸 (20 Jul)

【維穩金主】雙飛人ｘ偽善編輯
出帖頻率： (最後更新：24/7)

【維穩金主】P&G
出帖頻率：(最後更新：17/7)

【維穩金主】曼秀雷敦ｘ陳敏之

【澄清聲明】入過陳敏之Post又嬲過Bakerism既人，麻煩入一入黎

出咗新警告訊號，因為樂聲牌專頁有打手出沒

打手又出現

Pishhhhh
Pishhhhh

大量，有啲ＡＣ今日開

Bb

Blank ac

樂聲牌要支援，舉報虛假帳戶，我好似已經ＫＯ咗兩隻

再KO三隻

fu gor?

我又令cctvb無左千五蚊啦

乜鬼嘢

呢個真!!!

打手軍團全軍盡墨

諸葛孔明勁啲

幫個靚手推吓

你又笑乜嘢

今晚幫我推please 八點
呢個明明係攬炒團隊嘅pt 有咩好鬧交

英國攞返香港主權嗰個po?

Ok

多謝大家

係

多謝啊化想死2500整合

我出完就放牧dive有嘢要忙
大家推一兩下就夠喇 升定沉都由得佢
多謝大家

連登已經有火頭辣起㷫烚烚 你咁都唔知！！！

誠邀大家入去撥火討論

是日任務

《你哋有無諗過整死咗TVB會有幾千人失業》

Pishhhhh

[至少34名手足上庭！] 7月29號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

是日電台

[至少34名手足上庭！] 7月29號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

你望望上面

===============置頂任務(最後更新29 Jul 2200)===============

1. 黃色腦魔代表廣告商最近幾日出過新Post 紅色腦魔則為打手出沒警告，請狠狠狙擊
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【幫襯勁買】金爺海鮮 (29 Jul)
[派心！睇清楚任務內容先]

【維穩金主】Olay (28 Jul)

【勸誡任務】少年猛將傳 (27 Jul)

【一周回顧】上個禮拜比人撳走咗8M蚊，啱啱先發現到...(26 Jul)
[每星期重點項目，歡迎爆推]

【抵制偽人】曹永廉 (25 Jul)

【抵制偽人】陳曉華 x 20 Beauty (24 Jul)

【維穩金主】Panasoic (23 Jul)

【維穩金主】雙飛人ｘ偽善編輯
出帖頻率： (最後更新：24/7)

【維穩金主】P&G
出帖頻率：(最後更新：17/7)

【維穩金主】曼秀雷敦ｘ陳敏之

【澄清聲明】入過陳敏之Post又嬲過Bakerism既人，麻煩入一入黎

諸葛孔明勁D

今日任務呀

自問西望東張女神 樣貌方面完美滿分

今日任務係吳幸美呀

自問西望東張女神 樣貌方面完美滿分

呀hi住呀

===============置頂任務(最後更新30 Jul 2300)===============

1. 黃色腦魔代表廣告商最近幾日出過新Post 紅色腦魔則為打手出沒警告，請狠狠狙擊
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】草姬Regal Green (30 Jul)

【幫襯勁買】金爺海鮮 (29 Jul)
[派心！睇清楚任務內容先]

【維穩金主】Olay (28 Jul)

【勸誡任務】少年猛將傳 (27 Jul)

【一周回顧】上個禮拜比人撳走咗8M蚊，啱啱先發現到...(26 Jul)
[每星期重點項目，歡迎爆推]

【抵制偽人】曹永廉 (25 Jul)

【抵制偽人】陳曉華 x 20 Beauty (24 Jul)

【維穩金主】花王潔霸 [目標：7月16日帖文嬲>讚]

【維穩金主】雙飛人 [目標：維持所有帖文嬲>讚]
出帖頻率： (最後更新：24/7)

【維穩金主】P&G [目標：維持所有帖文嬲>讚]
出帖頻率：(最後更新：17/7)

【維穩金主】曼秀雷敦ｘ陳敏之 [目標：無，純粹提醒大家]

【澄清聲明】Bakerism並沒有贊助陳敏之食蛋糕 [目標：讚>嬲]

趙雲擺過